（突發）仲坐緊貨既手足快d入嚟睇下呢張圖！

坐20年啫
留黎做退休金/俾個孫其實可以

係咪應該再除返money supply先fair

Of gdp?

同2000年一樣